有冇人好容易面紅？

照下陽光就會面紅
食小小辣就會面紅
有啲侷促就會面紅
有少少緊張就會面紅

出嚟做嘢成日俾人見到自己面紅

好尷尬

有冇人都係咁

有冇方法改善

無

我天生敏感紅 跟住再加上你講既呢啲情況都會紅 真係搵岩野搽先退到紅

有

經常無啦啦塊面好熱 紅哂
啲人問我係咪胭脂重手左⋯

可以睇下中醫 因為我長期都面紅紅 因為我係女仔 還好既 當面色紅潤 但有時真係會太紅

改善方法
只有自己變得厚面皮
我係男生覺得自己咁易面紅好無奈

啲人會唔會覺得你好奇怪

想唔紅好簡單～黑左就唔紅

我都係咁

天生皮膚薄 焗少少/緊張/嬲就會紅
啲fd成日笑我有天然胭脂
而家仲要有玫瑰痤瘡

女NIGGA表示紅左都睇唔到冇呢個煩惱勁開心

我都係
化妝要contour先無禁紅

有啲睇到都唔會出聲，有啲會問咩事紅哂係咪發燒唔夠冷氣，自己就覺得好尷尬，皮膚薄我都唔想㗎

諗起之前望住女神 望到佢臉紅 個陣做緊group discussion 唔知佢太緊張定比我望得太耐

我 會紅到條頸 心口都紅埋
好尷尬
試過俾老細問咩事

不過聽聞好似可以食藥壓抑咗佢

絕對係我 成日比人問係咪怕羞呀

緊張怕醜面紅都正常 其他情況面紅紅都幾好呀
之前揀粉底ba推介左冇修飾泛紅果款
自然面色紅潤 白裡透紅咁幾靚

點知自己有玫瑰痤瘡？

女就正
男人面紅食得屎

屌到佢面紅

面試比考官知緊張真無好慘

面試比考官知緊張真係好慘

最驚係俾人當做神經病

自然紅都好過青呀